南昌仲去到紅磡?

正常

西鐵嗰段冇事 出事嗰段係東鐵一出站個位